邊個今日會射波？

根本唔想返工

今日唔訓聽日都要返

返*